三色椒蝦膏炒鮮魷

劃紋好累

想食

隔住塊芒都聞到

老少少都唔想食
同女人一樣

好L爽口

蝦膏 其實蝦膏食落係咩味? 怕唔怕好臭? 利申我老母最憎蝦膏所以由細到大都未食過用蝦膏煮既餸

正

魷唔係咁切！

唔臭，好香
我好唔中意食海鮮都中意食蝦膏

?????

應該係講劃花紋劃錯邊
所以啲魷魚卷唔起

劃錯邊????唔明

肚餓

見之前寫劃，所以照咁講
見啲魷魚卷唔起，𠝹花應該𠝹入面
𠝹咗外面就會卷唔起

我聽聽外內都得 下次試反內

唔會啦 你係要介肉哥面 唔係皮哥面

食咸香野竟然唔配啤酒